WhatsApp 高手請入： 尋找1 set WhatsApp sticker

有冇巴打有依一套sticker 跪求

有冇J圖先

$30

5$